一人N件估你唔到嘅事

有一次同fd係旺角公廁屙尿，
入去無耐聽到有人細聲講野，唔似係講電話
跟著又聽到另一把聲講野
但係得一個廁格閂門其他都開著無人
心諗

屙完個尿打埋尿震去洗手
咁啱廁格開門，見到有人出嚟
一個，兩個，屌你仲有第三個

又唔似搞完野，又唔似hi野
唔知做乜鳩，跟著拿拿臨走人

下期我會中六合彩頭獎

因為參選2016港男，公司唔同我續約，失業咗幾個月

到而家肥絲大隻都未入嚟

係呀，下月頭在果籽會有新片出，請多多支持

烏鴉嘴

啲女人喺公廁度傾緊點樣殺男人

條脷奶唔到手㬹

你靠咩過活？ 冇樣冇身材 仲係到消費參選港男

佢做乜？